5樣嘢，做少1樣，唔係袋住先呀？

1) 硬塞碌鳩要你含
2) 扯爛你胸圍，奶啜你粒提
3) diu你西窿
4) 姦你雞窿
5) 最多唔中出你喇 (呢一刻)
做咗4樣，暫時唔做1樣，唔係冇問題呀？